我發覺原來好多人都唔想工作

好多人都逼住工作 有得選擇都想玩樂人生